有冇手足睇踩過界睇到咸

信號b

隻狗

盲俠

我都眼濕濕

有

個老豆做戲好似

咸到停5到

Golden

千雪

痴線用返EU段野

呢套劇好能癲

我咸到收不到聲

又諗返EU

選角是無選錯，全部都有做到應有的本份，完全無 hea